沉默的抗爭

每次播無線播新聞，班藍血家人都會起哄屌示威者搞事...每一次聽到，內心都好憤怒好憤怒！
但又唔想嘈交，心入面就好想熄左個電視佢！

最後我選擇...

將部手機較到最大聲打機！

務求將電視音量蓋過，似乎...
有少少作用
佢地竟然自動轉台

咁我就默默較返細聲

覺得呢招幾好用～

唔使直接同屋企人嘈

自推